[認真]有無人鍾意睇Peppa Pig?

平時一得閒就會睇 睇上癮

最撚鍾意emily

依條我favourite

我個fd個女好鐘意bh
佢兩歲半

我6歲既阿妹好鐘意 佢會叫佢地做petpet豬

成日覺得成個風筒咁.

Yes...

成條J咁